### [return main page](README.md)

### Questions
* что такое електроны ?
* что такое волть ?
* что такое наприжение ?
* что такое ток ?
* что такое cапратевение ?
* А в чём они измиряется ?
	* Наприжение измеряется в волтьтах, вуква V.
	* Ток измеряется в амперах.
* что такое праваодник? (електичество) Presupun fire de metal de exemplu cupru, 
* что такое фаза ? 
	* переход от плюса к минусу или наоботот.
* заземление ? и наверное земля
* что такое резистор ?
	* Надо для сапратевление 
* (Dublicated Question!) Что такое Вольт, ват, ампер. амперсаж, вольметер,
* Raspberry Vs Arduino ? Raspberry PI is brain but Arduino is nervous system. So ?
* Печатная плата
